［工程屍］2021準見習工程師搵工情報&失業調查（36）

開定先

留名

統計一下，仲有幾多巴打搵緊工？？

仲搵緊，未有著落
已經有offer

琴日放左工番屋企喊左
勸各位工程狗及早抽身

利申 乾收銀

收幾點

做咩discipline

structural

邊間

9成 cm

巴打翻左幾耐

番左一次 24小時
今日同run 好機 聽日上bd

I mean 做左幾年野

苦主

做工程都乞食 差唔多
仲要乞唔到 人工又低

岩岩見左clpe 我諗唔成功 表現太緊張

有無人收到金城interview?
Assistant Engineer (ESD)

Project Engineer

我識d唔識d
但係好想返份唔洗成日落地盤
又可以係準時收工既工

Paul Y 中國佬 邊間好

paul y

Aecom 2021
The job posting you are looking for has expired or the position has already been filled. If you are interested in one of our other opportunities, please visit our career site

前幾日見到諗住報 㩒落去彈啲咁嘅嘢出嚟

正常番喇

覺得自己好廢 問我打算有咩貢獻比到公司
我答 有咩好大既貢獻係前期我相信唔會有
係初段我希望盡快上手 同了解工作範疇 解決公司指派既工作同任務 可能係熟習左工作模式之後 再睇下有咩範疇係強項 我先會表現出嚟 同到時先真係比到貢獻公司
佢一句彈埋黎 我係講實質貢獻 我而家要聽到 如果我請左你 你有咩比到公司 然後我輕左機 dead air左

應該都係串下你啫
clpe呢啲成日請人既你肯做就得架喇

希望係咁啦 佢係唔係比下馬威我渣 我都係出黎做左一年野

想問問fresh grad 唔行scheme 直接報AE 會唔會收。

大電 想行IET 唔行hkie...

請咗再講唔開

問呢啲問題
我都係答自己識咩

你幾時報
我未收到

Thx

我驚答左識咩 到時佢既期望有落差 個印象仲衰 我都知要當自己好似產品咁 賣下廣告咁 講到自己識好多 但我自己性格唔係咁 經過今次面試 我都係覺得 謙虛都唔係一件好事

why Paul Y

伏嘅定義係咩先

做完入得番clp咪唔伏 入唔番咪伏

中國佬既話你要預左6點前你會係一個科文+雜工
6點後你先係一個engine
同埋會做壞手勢

其實都有數得計嘅...
我當佢下年GT請20個 咁一定唔會internal請晒啦 最多一半（其實應該兩三個）咁你GI咁多人 （好似都幾十個） 你做唔做到top 3 先？
如果你話轉AE AE位唔多 又同返GI班人+街外人爭

慘痛經歷，日日懷疑人生

Clpe 真係得啖笑，地位衰撚過金城

面試學乜人謙虛，真係入世未深

Lm

會唔會有公司用無來電顯示既電話出offer？

有冇grad e post呢排都做到好頹

面試梗係能力範圍內有咁勁吹咁勁啦

見過有公司係冇來電顯示打黎約in

我打算砍掉重練 下次一定學識吹

其實都係睇interviewer
有d可能覺得你鳩吹

我見過係用私人手提電話

東家唔打打西家姐

其實你個答案一啲問題都冇

等睇一車車傻豬入左build king精進中國佬
仲ff緊自己點樣學做工程師 考工程師牌

行scheme考牌gogogo

做得耐既人 睇唔起我地fresh grad or 做左一兩年既人 首先唔係冇料先謙虛 係出黎做野好多都係講關係 講到自己幾威幾把炮都冇用 你當我謙係為左以後失手有個水泡又好帶定頭盔又好 都係保障 廢事比人串

好憎做written test果d 又唔係真係測到你個performance

咁咪好
做幾日就走大家無癮
真係辛苦錢黎

Jrp 又如何 見好多人都屌

consultant先係真工程師
between 點解MC考唔到牌，但client就考到

MC淨係左手黎右手去，考條毛咩

但請人又咁撚嚴
In都冇得Indklm

consultant中上層就係
底層都係draftman engineer assistant

左手右手做夠15年咪有紀念章囉

中國佬夠五年就有金牌

依啲咩嚟有咩用？

未入職？
btw有冇in內河碼頭

已經知係邊個in 呢條友好撚串

答咁多廢話 應該答 如果可以維持香港電力供應穩定 我可以死

那些發電的人並不覺得自己偉大，電話、燈光、冷氣、生活已經沒法沒有電，發電的工人卻只視自己為一件零件，很多件零件才造就一個發電系統。其實是要很多條人命才發到電。過去2年港燈和中電加起來有3宗意外，死的傷的都是外判工，包括上個月一個清潔工活埋在煤塵中等待兩小時慢慢死去。我們找來兩位發電的人──港燈和中電內的外判工和老員工，窺探發電廠工作之餘，也看看一件零件在企業眼中有多重要。
（暫且稱兩位為港燈先生和中電小姐，港燈先生負責外判維修工作，中電小姐做了接近40年，屬於管理角色。）

在發電廠工作，有兩樣事情最重要：一是確保機件運行可以發電，二是人要安全，有人出意外時則必須兩者擇其一，「究竟要部機繼續行，定係要個人安全？」中電小姐說。「管理層在出事後總是說沒有一個員工應該犧牲，但最後總有人下決定要部機繼續行

佢挑你機你就話
除左起好D1 我會係公司轉晒全部機做Comb cycle / supsupsupsupercritical 機組囉

咁都唔識答

你話就算間廠大爆炸 同會留係到共存亡
機在人在
機亡人亡

香港最大型的發電廠意外是1992年的氫氣爆炸、2個工程師死亡19人傷，事後全公司一千人留在電廠一起搶修，那叫凝聚力，那叫歸屬感，現在發生意外後，廠內後生仔卻拿手機在拍照。

你答撚埋啲野都知你冇決心入發電廠做啦

請咗你都唔會做得長
入到去番24 架

做電力行業唔係打一分工
係一個使命為提供維持穩定電力
如果間廠爆左 我屌緊閪都會番黎執穫

你答撚埋D 野 奶晒閪啦
你自己諗下自己岩唔岩番呢份工先喇

想問下BS想做consultant，係咪得WSP，Arup同Aecom個d？
仲有無其他公司可以選擇因為呢幾間個競爭太太

下世小心D

大把其他啦

師兄，有無咩介紹？謝謝你

你grad左定出年grad?

grad咗

Grad左都可以報21？如果得又未到工緊係報啦

可以

7 日

星期一了
HR,你今日有一個OFFER可以派出去
請問想派比邊個

想請教咁多位 做工程呢行 需唔需要用番學校學既野
係咁瘋狂計數 本人有好多公式唔記得左

其實一定要 qwq

啟勝出offer 未

識用Office實際D

gogogo

唔可以一概而論, 開一開名啦
間間都唔同

咁BS仔應該做邊間公司比較好

有冇Ching喺mott macdonald做？
想問下啲大佬同新仔好唔好人？

師兄教路 有冇話讀咩科先入到towngas

*大佬對新仔

你唔係開緊工啦咩

aimable fire service有冇人聽過

aimiable

政府呢幾年都無錢 唔會推咩大job.
大家有行好轉

香港其實仲有咩起

協興好唔好做？

大嶼 不過 無錢唔起

就算同一間公司 唔同大佬都唔撚同啦
問黎都多撚魚

一就做一係唔柒做 問問問

多謝巴打仲記得我

冇錯我係開緊工，但係見依間冇咩人講，所以想問下係咪好閪

得個知字

有冇人知wsp railway team點？

做building/structural 睇路

想知佢地restore 到個server未

想幫公司中標 就要寫少個零

中標皆因落錯標

爆炸個間係賣鞋

自膠

識Excel同用鍵盤就無問題

好似好等人用

惡唔惡做

吾知，都系聽返黎

巴打有offer?

有冇開program？

師兄幾時申請

railway係請civil定EE？

好似E

interview only
hr打黎問我對railway有冇興趣
但我讀mech
唔知做乜

然後大家都唔洗返工了

有無人有報bv？見到佢又出post

佢又話淨係要大電

尤其係打工而言，你所身處的行業與公司，對你收入高低起碼佔了一半的影響，而呢個亦係SJ收集各行各業人工資訊的作用：同一個人，身處一份好工定係伏工的分別，對其收入及快樂指數等一樣差天共地。

工程搵埋呢幾年無野做架喇
有行好轉

日日準時走唔洗OT

想入政府係唔係一定要考CRE
20/8 截咗止冇報到
係唔係入政府無望

睇咩職位

大部分ceg geg 都要？

2021 Trainee? 開始咗喇咩？

AE有冇scheme 行？唔係好知towngas點玩

報左冇回音

no 非公務員

Ok thanks

towngas AE好似低人工

咁係咪代表學唔到野

睇你住邊
煤氣鰂魚涌返工

近你就去啦

學畫cad有咩用？
其實大部分grad e做緊draftman

等開飯就做mc啦
mc做一兩年人工已經屌打consultant sub仔

Mc返六日18k太低 起碼21k啦

戶口得返$25

冇辦法啦

18k六日長短真係
是但一間都21k以上

total14個月算係咁
見過total13個月唔知有冇

有frdcivil 得19kx12 不過每年+3000

一樣 諗緊係咪無機 見到佢又出post但又聽人講佢多數group in 唔知儲cv定點 好擔心

一年兩次bonus寫明

有冇ching唔識autocad

做住先唔啱咪quit

0經

Auto cad revit cfd soildworks

輕鬆啲 答佢 你請咗我咪知我有咩價值

如果interviewer問你希望公司比到D咩你
大家會點答

咁問似有伏

恭喜巴打

就黎番夠3個月 好辛苦

仲有幾十年要做 真係人生已完

Shinryo 一向都係加埋 OT 先等於市價

做工程就係咁
挨下挨下又一單

個個都唔想ot 架啦

升SE前應該係最難挨
手上幾單之餘又要親力親為
啲細又唔識又要帶

工時同個肺既pm粒子數都屌打

我計cable sizing仲要用PDE計番個heat transfer

HV cables 先考慮 heat transfer

等開飯乜都要做架啦

大物管一樣ot
俾lo pm head住冇say

終於就黎有工番
等間公司做埋ref check就出offer

lo係咩？

物管ot 都係返五日姐

睇盤
啟勝都有5日半/6日

leasing office
通常係client做埋 大撚曬
pm 工程部就係client旗下物管公司

但係物管人工又好低

Chevalier Graduate Engineer Ref. No.: CEM/GE
其實有冇行scheme

佢另一個Graduate Engineer - E & M Engineering for Environmental / Utilities Plants (Ref. No.: CEL/GE) 講到明有 係打漏咗定點

其實計返時薪同main con 差唔多

滙智有冇人做緊

低處未算低
問過sales engineer(底薪)同lift未

到底新巴幾時出offer

一間main con 一間e&m sub仔
兩間唔同公司

歧視集團
算吧啦

長遠就差得遠
maincon3-5年上30k
物管7-8年啦

長年招聘

之前IN過其士E&M
佢話想搵人過澳門做

唔係Grad e
有無人收倒emsd ae interview?
好似出咗

長期澳門

反而香港無job

澳門呢幾年都水尾
最多a&a

EE Degree去佢e&m sub仔到做係咪好傻仔？🤔

有行好轉 做左呢水竹香港無錢起新野

e&m大sub仔fg只請degree
叫人degree唔好入sub仔
一係civil sub仔
一係細sub

請問 黎緊香港有咩起

大把樓起
香港人咁需要樓
而且有習大大睇住，一定唔會比佢衰，只會越做越大
分分鐘填幾個島/移走幾座山，到時又多幾個區
到時真係fat fat啦

公屋全面電腦化 起一條邨 十個eng 都唔洗
夠養你定養我

港燈開咗2021 recruitment 未

[大電撚入] 千萬不要入港燈 驚世po

咁少人就可以起好成條邨
到時寫落cv一定好好睇
考牌都加曬分啦
所以大家e家一定要全力爭入工程
入唔到做consultant 都唔緊要，做住contractor 先囉 又或者落手做都得
到時機會一到，就入番consultant

搵工搵到short 埋

好多謝Z巴分享左咁多野，不過你要明白e家已經係工程嘅時代，思想唔可以咁守舊

LM

風間依家入左邊間呀?

睇佢講野都知乞緊食

開咗喇喎 Trainee?

月中已經交咗表申請gt

上年前年搵intern都係等到最後一刻先有工開,希望今年唔好🙏

me有client offer當贏🙏

u輕鬆la

政府公佈，首五個月（今年四月至八月）的財務狀況，錄2,326億港元的赤字

原來佢仲未死

你睇下咩叫Hirevue question啦，呢d問題都好常見

gammon係咪開咗2021

依家重邊個話consultant先考到

有名你叫，狗燈

Lihkg會然－－－風間

wsp no.1

block 左好耐

風間係咪wsp

幾多

係
佢WSP HR

係唔係啊屌

16k左右

咁低，fg?
我都係但25k

巴打份佣都幾多下

2020fresh grad 報2021 client gt 成功率有幾高？

1000%

認真？

唔洗sell野
無佣

聽日準備返第一日，禮頓GE

番邊個盤呀，package 幾多？

準備牛皮褲 日日俾人屌
掃把就點9你 乜9都你做
判頭就乜9都話得最後乜撚都唔得

工程：即為被上天挑選，被委以重任，帶著使命的人。
狗：即為離開親人愛人朋友，孤獨面對苦難，自我修行的人。

係 見過一個人考到
其他E都係諗報WS AI

Ching 都係禮頓定Ching 係描述緊工程界既風氣

工程界既風氣

各位工程師起邊到搵工 點解我搵極都無各位既鋪 同埋留意咩多 已失業兩個月

Jobsdb同各大公司網站嘅jobs opening

jobsdb已經比小弟刷爆左 就黎全部鋪都可以背出黎

巴打fg定點

請背

屌佢老母，細公司都係，朝早拉電線做工人，仲要做埋啲19 builder嘢，夜晚先係公司ot畫圖畫到十一二點，連quotation同tender都要你自己出埋，on lun 99

Rec Fse Atal嗰啲係咪唔駛諗會考到牌

自己 make 位留窿 釘箱仔 是常識吧
D科文夠鐘就走 油下又一日

自己埋碼俾天秤上料 搬紙搬水 整上網 整server

做燈喉 放線 起site office

釘板 落石屎 清箱仔

殺沙仔 泥水 油漆 牆紙 做渠 做電做水 乜柒都要做

渣5.5 叉車 唧車 少不免

Quotation tender個啲唔係正常架咩

冇間好做全部閪工

呢個就係事實

過多兩星期到我返 記得有伏同我講

傻啦，工程邊有伏

好過main con

問返啲frd個個返五日

consultant?

唔係Engine
有IT、有金融、有其他

屌
所以真係轉行好過，工程比狗屌，吃力又不討好

有fd 做，有返工有收工
唔洗長時間好似maincon咁係地盤食塵
辦公室有leasing 有marketing 有物管=有正常女仔識
最緊要係5day work 星期六要返有假補

返過6日工個人星期日淨係會訓覺
渾渾噩噩又一個禮拜
5日反而星期五夜晚已經開始玩到星期日夜晚

依家返工全部男人

地盤門口淋水個呀姐咪女囉

文書呀姐都係女人

返過五day點會頂到六day工

政府統計處早前公佈最新的人口推算報告，預料至2051年，65歲或以上人口將增至約270萬人。勞工及福利局局長羅致光今在網誌更指出，現時85歲及以上的「高高齡」人口不斷增加，但10年後才「顯真章」，直言若今天不能應對現時人口高齡化帶來安老服務需求增幅，「10年後便難以想像」；並警告若安老服務政策一切不變，30年後的服務需求將約是今天的4倍。

護士包你升四倍人工

收到offer

me too

有冇人做過engineering asset management??

冇accpet 到
好彩

冇講
冇問添
頭先我仲返緊工

咁你do唔do
應該對你黎講人工低d

問 senior

公司呢排又in緊人 因為有好幾個中低層走

Main con既話係由qs team負責
如果細sub con 連一個qs都無
就會一個grad E打天下

感謝
多謝各位提點

由5月因為要返份垃圾sales
由乜都唔識柒下柒下追post 追到
知道好多工程基本知識先可以係interview鳩吹

你唔係冇in咩

有呀 不過本身已經有offer諗住去玩下

點解consultant咁多都冇中文名
除咗某幾個姓氏consultant

求其啦
最後傾完咪又七折即出
你唔肯咪 話你無咩無咩文件 一蚊都唔出

邊間加咁多

epd grad e waiting list 係咪無機

With reference to your application for Environmental Engineering Graduates 2020, I regret to inform you that you have not been selected for appointment.

ding gov 咁難入既 有冇兄弟放個offer 出泥

蕉

無機會啦
早排
Ceg 請30幾個waitlist 1先有機
Geg 請4個排waitlist 就皮已收

Ching 介唔介意講下個package

有圖未？

多

aecom 2021開始 in人未？

2022 啦21 唔撚請

係好肯多

唔係早排開始咗recruitment talk咋咩

emsd grad e 都係得12日

我聽錯？

咁仲好 我以為得12 個月糧

一個月雙糧，一個月花紅（但市道差唔足一個月啦）

thx 師兄

做左幾年啦都唔明點解咁想入啟勝

因為我而家做緊份sales 14k
仲要俾人逼放假得返10k仲要日日俾人屌到飛起

咁你又幾慘，你預入左啟勝人工加得小但係有自己時間

另外一個offer 係精進18k 6day 14個月糧

返工8:30-18:45，原本都打算去做

而家咁既市道，搵到份工已經唔容易

自己做sales都知市況差

最後問多句，會唔會成日ot

睇你邊個site ar,大場就可能會o下t 但都唔會多1-2小時內都收得工，係之後可能要當風更（有錢），接e call

應該都係叫你去屯門盤

對mc黎講就少
同sub仔 consultant加薪幅度咪差唔多

但要記住啟勝工程部under 管理處 同埋出年都唔知補無人工加，管理處啲人成日都要滿足啲客要做啲on9野

都係
駐場AGM都係管理處人
日日屌9工程

所以要睇咩場

俾人屌慣

冇咩感覺

九巴家陣先問gpa
唔係in左啦咩？

我都收到應該係打算收2021 grad

有冇人知道福利人工點

讀物管好過HK no engine

淨係免費搭大部分巴士都慳番唔少錢啦
利申讀BS 冇得報

屌 ot 都唔見左啦 16日

唔叉又唔恨5days的話返咩9乾收銀姐

好似係

返6日？？

Consultant 有冷氣
不過唔好彩就日日ot 返埋星期六日

判頭日日身水身汗要落西
返8-6 計埋搭車可以6-8
返埋星期六就一定 ot有啲公司又係例牌啦

如果人工差唔多咁頭幾年寧願做consultant

乾收同大判開頭人工一樣
間大判underpaid?

加油呀Ching 你做賣鞋？

10月份 好似已經冇咩相關工可以apply

有冇人知swire完scheme人工去到咩位

呢個位 上個月想係度改比食蕉趕

我公司呢兩個星期日日有新人報到wo

poly ate勁難搵工

有冇人想入機場做ge

no 我間consultant算行內冇咁chur

屌

有咩介紹?

2020都就黎完
仲有咩engine工未請夠人

去Asm 囉

airbus同波音請幾多人？

2021應該會開?三跑都未夠人

冇人係咩科黎

冇人知係咩科黎

其中一隻手指係咪你

Town gas AE大家點睇

Client 18k

冇scheme
姐係兩年後唔大加

你手揸咩offer
有其他client 一定入其他client
無就入霉氣啦

霉氣
好名

係呀

想問下啲公司多數幾時請2021GE

有冇人聽過葆岡工程 知唔知咩料

而家

有

原來快咁要applythx

新輝請唔請mech仔

Future me

理大2020收分已出 18分可入飛機工程

話說me真係好難搵工

真

不聽Z巴言
吃虧在眼前

閪閪地

不如有閪

有閪唔請都見下你

讀ENGINE開始就已經選擇錯誤

師兄唔好再講啦
你好似金門

巴打可唔可以拉上少少，比埋另外6頁睇下?

笑了

力佳好做wor 唔會辛苦喇
Sub con 5days仲有atal

SHK 旗下果堆都已經叫中上

力佳算二奶個面唔係個個卡片都可以印shk

我有fd 做
做到頭髮白 不過係真5day

搵左四個月有多

atal條友同我講五日半長短喎
今日長週

ATAL 分部門, 有D部門真5日, 有D就5.5日長短 , 洗唔洗返埋星期六差好遠的

所有intern冇guarantee 會請返。不過當你認識公司運作，又識到老細，有人事上的優勢。1年時間有好大機會跟到project/operation 又可以睇下大公司的生活。報GT時interview 會令人有更深印象。
但如果intern時臭朵，更冇機會。

有冇ENGINE既職場刷鞋技巧

好嘅 thank you 唔該你

Poly 物管有無人見過/做過？
知唔知人工大約幾多呀

以前返intern main con

星期六大部份人都係hea下hea下

如果冇野趕 星期六真係返去食住早餐篤手機 篤到中午走人食飯

各位師兄 見到clp請gt 佢個要求話good academic result 意思係幾多為之good

\有閪有uncle 畢到業就請

做撚埋西sup 起碼要加多一萬

識人好過識字

有冇ching講下P&T(E&M)入面個環境？是咪冇internet同做大陸job多？

你狗黎渣
你以為你日日係寫字樓咩

專攻大陸市場

同問 個hr Email咗我問我拎額外資料

之前做intern 個Manager 好似幾憎Kong U出嚟ME仔

有興趣做sub grad E 可以contact me

間間U都係架啦
讀ive屌打讀u

Poly 有學

如果有認真上堂應該學到唔少技巧

返一排工就上手架啦

依家入面係咪多數project都用revit? 因為我in果陣個interviewer話都會有on job training,而我都咁啱有少少經驗用revit。 同埋想問入咗電既team係咪比較少機會接觸另外果幾個discipline? 利申：BS仔

做電緊係做電唔同做消防咩

有冇Ching有報Aecom 既2021Graduate Program
好似得structural同geotechnical揀
咁如果想行civil scheme A應該揀邊個?

基本上你入得 consultant 開頭都係專做一範
不過電通常會再加 ELV / Lift / 消防電 / 其他 trade 嘅 control panel，視乎唔同公司分工
再升上去到做 co 做 pm 對外夾野就要乜都識

咁都搞唔掂 你咪撚做工程啦

快D 轉行

PM: 無咪你自己落去影囉 柒頭 大學生咁都唔撚識

PM: 係咪要我自己落去影下 屌你老母

唔該哂ching

做好野先諗刷鞋

地盤錯左野好麻煩

PUSH

我都知有閪就請 但我無閪

PUSH
求解答

CLP 個 Application Form 係咪死Link

jobsdb最近出果堆大公司grad e係咪2021啲programme黎
2020 fg搵到而家都未有工開

返三日就會想quit

口裏說，但身體好誠實

Engine operation 係咪最學唔到野

學唔學到野睇人
柒頭去邊都學唔到野

btw 有operation 你係邊間 client?

做政府client 忙唔忙？

學咪鬼嘢
學嘢讀master啦
同你講學嘢都係入唔到client安慰下自己
幻想學下學下考到牌/升到m
結果做極都只係隻牛
做7-8年都合資格同fg一齊抽居屋

ge番左個禮拜冇野做正常？
好驚咁就一世

你senior冇同你講
有得hea好hea
有得早走好早走咩

冇喎

?

再推
有冇Ching可以解答下小弟

你唔係星期一先第一日咩
10點番工1點收工?

有冇人知emsd 多唔多請翻佢地GE做AE?

自己諗啦

無閪己經輸左一半
無uncle 輸埋

AE 99%請GE
1%請出面人 由港鐵 中電 港燈有得爭

有emsd GE位就狗衝啦
除左AOEO督察外 機電工程撚成世既最好選擇就係emsd

機電工程出身，吾係最好做騙頭咩？

第二好選擇係emsd/wsd/housing AI
第三好選擇係HA AI
第四好選擇係emsd/wsd/housing TO
第五好係MTR/HEC/CLP GT

返structural 就快頂唔順
好開心今日八號波唔洗返 office 做野

丫sir 睇一睇張form 你住邊
再睇一睇你個樣
再hea 你十零分鐘走得

樣靚

無閪有撚用咩

有樣3hon 都入到

做Civil 中國佬

做BS呢

好欣賞巴打既從一而終
又有新聞support

你唔應該問呢兩間喎

Interview 標準 20 分鐘，就算唔請你都要撚夠你 20 分鐘先放行

Candidate zone > Profile

打去問下囉

吾系甘能串牙

問下hr 姐姐

金門個application 2021係唔係會再更新 申請咗冇任何回音

點睇賣鞋ge

你想做狗?
起meinhardt 做到傻架

有冇多D野分享下

你追上個post睇下賣鞋點要求員工起公司機被hack 嘅情形下要求員工做野

求link 自己帶腦姐

下年請早
無civil job 咪無civil ge 囉

civil 乞食 今日先知?

CLP CLP CLP

條link 開唔到

2021應該仲難入 要同grad intern班人爭

今年發展局淨係開cedd?

無錢仲開咩位
轉位啦

政府engine應該差不多尾水
以往發展局一開就開囇所有discipline
今年emsd隨時唔開

開左無閪 都無撚用啦

有邊幾間物管有得報2021

其實唔覺有咩問題 係入面做緊

都係kai shing同swire?

輸在多左條撚

有撚d 位俾晒署長d仔啦 邊有位俾出面d 人

仲有陳帆侄女
GE
CE
SE

Transport/land supply

send CLP HKE啲信都係石沉大海

sino

交個埸畀2021
放棄揾新工了

有冇ching知P&T入面是咪冇internet? 我見香討之前啲人話入面係冇得上網,俾人專心做野

想問下 有無師兄知道
新昌亞仕達 係man con定sub con
🙏🏻🙏🏻🙏🏻

THX

係

ok... 好彩ching及時答到我

Reject?

揾過我in
跟著取消

你而家返咩

係...覺得咁樣太over

Code都無得上網搵把得咩

有返緊工？

背曬佢

係 叫做可以頂住先

得呢個行CIVIL SCHEME A?

Sub 仔間間都差唔多啦

人工高啲嘅乜都得

一直想轉工 但係就嚟過probation 過咗要辭就一個月通知 搵新工咪好麻煩

clp grad intern報唔報得過,有冇ching做緊,咩環境

4b都要諗grad intern你直入gt啦

我家是金門,金門是我家

呢排訓得好差 未夠五點就醒

water同geo都可以揀行civil

Ramboll 西唔西

過pro 前辭
七日搞掂

點撚知
幫你屌埋西生仔好無

師兄有冇話建議water定geo好?如果想行civil scheme a既話

呢條友係做乜9😂

即係搵個白紙黎打全場??
邊間公司，開下名啦

喂ching,屌人分下莊閒啦,你又唔係我老頂,我唔洗睇你台戲嫁傻仔,屌你老母

咪係 唔開名咪盞害人

聽講CAD都係用翻版 堅唔堅

番左份工四日是但話有另一間公司offer辭職即日走算數

間野太痴線

你喺上面講嗰啲嘢
又真係好難諗到要點樣覆你嘅
同你講句加油囉好冇

本身覆我果個ching唔係佢黎，無啦啦隻癲狗沖出黎吠，不過都知呢條友癲開😂😂

啱聽聽兩句
唔啱聽就咪鬼理佢啦

間間都有啦
邊可能部部機都係正

有咩main con有得報2021

china geo

2個月就上手

傾吓偈 吹吓水唧
星期一請早

睇你興趣同想做咩多 因為civil裡頭都分好多飯的
例如Geo多d數計 water少d
同埋聽講water係偏envir

俾人屌多幾野就醒

呢間個job advertisement keep住登冇停過咁

想問多句
係唔係以往行CIVIL都係得GEO同WATER揀?

我一開頭咪答你有transport/lsm
最general就係呢2個 不過transport難入 有offer都會比佢收番

冇 諗多咗

本末倒置你搵工竟然係睇個scheme而唔係睇做既範疇
都唔明點解睇scheme睇得咁重 最後咪又係ice

唔係話香港唔認ICE咩?

你想考hkie?

Hkie 有撚用咩

除左政府佬真係唔知邊個會考hkie

諗太多 以為有人會留自己
唔洗擔心啦 照直講 工程永遠 係永遠都唔會話無左邊個唔得 走啦傻豬

間公司無左個GE 就唔撚掂就咪撚做啦

邊行都唔會話無左邊個唔得嫁啦

想走咪走，又無欠人地d咩。最多散水餅買豪d

係 間嘢伏伏地
7月去in過，十五分鐘都唔洗就in完，問一條問題，如果到時你上司屌你你會點做

工程無話無左邊個唔得

無左你 咪第二個做埋你果份
唔夠人咪請人去跟

你估而家你做緊台積電果d高科技企業咩

ARE

九巴出左INTERVIEW

有啟勝offer 既ching
搵左你簽約未？

其實21grad 嘅幾時開始要搵工

now

Now

咁快 cv果啲咩都未寫

咁就而家寫

快啲報啦 client 好多11月就deadline

有冇人知咩offer 做唔做得過

咁通常幾時interview

12月左右apt test
下年年頭in

Towngas AE好唔好做

咩department

幾時？

Sale

留tg 傾傾

依行根本係一場接火棒遊戲
邊個長hold就邊個死先

真
做Consultant 全部執人手尾
成手垃圾

巴打知唔知Written test會問咩

巴打2020？

應該係
8月尾apply

聽講入邊人好尻

又話工程好差？
最後咪又係個個爭住做
身體最誠實

Acom!

有其他行請仲洗撚做工程咩

老老實實
我做緊果間down唔到翻版

係咪大家都上哂岸

我報左啦 冇回音咋嘛

清份cv一定係好疊馬

咩discipline

有幾好

星期六都可以返工

每個星期返夠6日喎
即係你一年返多人48日
先多人四日AL咁都好福利咩

請AL唔得？

Ching, CmWXong?

唔好做STR

有冇巴打成功轉行架介唔介意講下咩u咩gpa

冇，講左咁多年轉行，都冇人話轉左去邊
現實係大家都熱愛工程，所以唔轉行

直接屋企有事算啦
Npl同SL都係冇人工
SL仲要買醫生紙（如果佢要)

有冇ching知新福港offer係點？好唔好做？

連登標準

絲入哂emsd唔洗轉行啦

有冇ching知興勝建築呢間公司好唔好？

你諗住報興勝個Grad E?
興勝grad e年假12日 2萬蚊一個月 有長短週
興勝其實都無咩盤係手 睇個樣都係會派你去大埔體育館個邊

13個月糧？星期六全日？

點會有13個月糧 頂盡花紅 星期六要返全日

知唔知整體間公司點？算係不過不失？

返左份it9 成日都要見客

sub

呢個真

見到信和請人 有無fg入client做AE

啟勝仲未call 我去簽約

2020 Grad E? 11月都黎

有冇ching聽過Thomas Anderson呢間乾收銀

出左offer 了

但未叫我簽約

點解仲會有人想加入工程狗嘅行列

小型乾收，入面唔差既

洗濕咗個頭
轉行做保險地產？

放到工點會係呢間

可能收返
認真 打電話去問問

佢話兩三個禮拜先約既

而家第二個禮拜姐

想問對賣鞋有冇咩comment

你家是公司 公司是你家

但有工返點都都好過冇工返

返一日包你想無工返都唔返賣鞋

除咗ot外有冇咩具體d既例子

唔洗擔心 我都係

Ok

我都未

咁多啟勝

抖左兩個禮拜已經心痕想返工

有冇人知禮頓咩環境？Grad E係入去執手尾？

想知majestic intern伏唔伏

你以為出面唔洗落手做?

狗燈

100%執笠(香港業務)
用正常人邏輯諗下 一間公司永遠唔會標中 被最大客戶政府落左降頭 支標有禮字都唔睇 有禮字嘅野巡到你仆街
宜家個個聽到個禮字個個走夾唔頭
無下一餐食完手上嘅last supper 爭扎一陣就會瓜

轉過頭轉個名開過間

我岩岩先入去做grad E 最多咪做一年之後去其他公司囉

EKCC應該仲有一年貨仔既

搞咩

我提早少少完

拖多兩拖 話公司無生意 cut 埋

做愛？ 做乜先

做得啱

咩team咩部門先

on9 咪撚做工程啦

問下都唔撚得想知清又做到幾pro呢

請撚左咪又可以炒WSP 一年炒50都試過啦

巴打唔洗理佢，Z巴反工程反到個人傻傻地
信我風間巴，all in工程

風間肯派interview 咪有得in
上次in個陣攞埋個post出嚟話同風青frd過打band就請左

風間萊維
•
9 小時前
= WSP HR 見工SEND CV 上黎就得

Ching call你未

Ching call左你為我

有冇巴打做海事個邊

有冇巴打係細電人依家撈成點

各位師兄
想問問swire properties 條career path點?

我見2017 -2019 graduate employment survey都冇佢

大電
(知兩電一鐵係大電最好既歸縮，但gpa入唔到

想做番電 但做唔到bs都照食
有冇師兄可以指條明路比小弟

Swire 唔會易入得過 CLP 同 MTR

金城大家點睇?

thx

EMSD先係最好歸宿

EMSD一年請幾多細電人?

我都係大電， 想問問Swire 好唔好做, 想多個保險
(我自己接受到ot 到7-8 點， 5日半)

依家有咩公司請緊21grad

拎Swire做保險
Ching 4.0 gpa?

梳唔係咁既意思, 我指in 多一間等於多個機會。

但swire 多數做咩工作？

你上得黎問姐係無後台喇
MT GE 唔關你事

姐係得番Tech 同AE 姐係ops
姐係日日去抄下log 打下雪油囉

無父幹點入去做丫
有父幹都有排揀啦 咪撚晒人地時間啦

換下filter 洗下filter 囉

Thx 巴打點醒,
都係唔期望呢間， 雖然報係會報。

有冇人報trane? 有offer未?

正啦 有成25k 仲想點

hi ching
kaishing 仲未搵我 打過去又唔聽
係咪withdraw offer
雖然我呢排都開始搵其他工了 thx ching

好似要等成個月

等左成個月啦，仲未有消息
搞到我都開始搵其他工

應該係冇左架啦
專心搵其他la

其實由頭到尾都冇一個black&white firm offer
我frd話要佢人事部call你先叫做個offer
其他唔算

冇qs?

ching 有冇call 你
my tg

ching 有冇call你

我tg

ching 啟勝有冇搵你

tg我

Ching 你之前先叫我算啦。。。
雖然係幾想做依間

我問下係咪sure 冇offer
聽日打上去屌下佢

我係2021 EIE FG
啱啱見到MTR同中電個trainee 聽日dead嚇到屎都標埋出黎
原來咁早已經要報定
想問下emsd個見習工程師計劃今年係咪唔開
見佢個網仲係講緊2020年度已經19年12月截止,
但又好似搵唔到今年個deadline

sem頭已經要報啦
emsd上年請咁人，問下鏗哥仲請唔請

我都係2021 fg
想問scheme a位其實多唔多? 係咪主要都係睇gpa揀人?

Meinhardt 千期咪撚做，個個坐到11，12點都唔走

Cls

有位咪開有錢 claim

有西嘅話8成入到